我地Missi唔似得Penaldo咁下下靠罰球同十二碼

儘管笑，Missi會戰勝歸來

Missi

班阿狗仲搏命搏十二碼做乜

靜啦

果然係唔靠罰球 最後個球省人牆算

55

因為唔靠
所以炒晒

一句講晒 3:0

身為美欺迷都只可以講今次牙朗先係皇者風範，尤其最後既罰球

牙朗= Lebron ʕ •ᴥ•ʔ